仲叫人唔好衝嗰啲人想點？係咪要等到條例過埋先衝？

100萬人和平遊行政府都理鳩得你
今日大多數人返埋工，大家都熱心出去抗爭，仲有人死叫唔好衝，要和平塞路
示威唔升級政府根本唔會理鳩你
叫人唔好衝嗰啲簡直係喺度滅自己威風